一手，冇得再入接機大堂

我出示埋航班編號都唔比

好絕

又話得既？

姐係佢自己停左自己？

你係邊度入？

班保安唔識法侓！

今晚如何？

我show 埋航班編號佢都堅決唔比

我係機鐵入

我show 埋個朋友既登機證佢都係堅決唔比

影相嚟睇吓

大佢話黎那個唔識中英文
失左縱係咪你負責

有冇現場相，如果真既我可能唔入黎，重係市區

係封哂入口...

721 811

班機場保安同職員唔識法侓！

去左，保安話今日唔比接機

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

自封

屌早多半個鐘仲入到，已經極速做哂今日d野衝入機場

屌咩事做咩up 唔到圖

我呢個位就close 左，希望其他位仲比入

屌up 撚左via 分鐘終於得

幾*

推

入面既巴打加油

直接上網禁張機票

指撚住禁制令，法庭批准我地指定地方示威

佢話出左張新喎

唔入囉繼續出面排

法庭禁制令可以隨時出張新架咩
當係公司memo咁隨時改呀

出左張新????????

唔知啊，佢一張紙對過黎我又唔敢反對佢

有冇巴打知邊邊入到

而家坐左係到唔知點做好，人又少

巴打，影佢比你嗰張紙上黎睇下？

放工一車車人黎緊 唔好急

憑咩

無圖你話習近平出嚟支持香港都得啦

圖？

買張可以refund嘅full fare機票入離境大堂,再問現場有冇人想送機,應該有方法落到去

屌未post 撚左囉

冇影佢張紙sor

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

你未走嘅，再去影過得唔得呀？thank you

揾個人去影下，唔知寫咩冇得駁

巴打我上hkia個網到睇都係大家一直傳緊個張黎架喎
你會唔會考慮下開撚埋hkia個網同埋個禁制令大9返佢轉頭?

佢用機管局條例話唔準示威者入
同法庭禁制令係兩件事
但佢同時用囇咁解

#機場 #溫馨提示
1707 T1落車 行去4號門 有免費巴士落去接機

啱啱睇channel有人講
唔肯定得唔得

係門口屌佢，今日佢自己對住立場記者講可以去接機

[緊急分析]法！不！責！眾！

臨時禁制令

買張最平機票入去

去深水埗

wtf

大家集埋先一齊去，比d壓力佢得唔得？
因為法庭只係禁示威區外同禁區

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

由得佢哋
唔好畀衝突場面佢哋影
要香港政府親自激嬲班外國旅客同港豬

1. 大量聚集係門口同保安理論 癱瘓出入口
2. 直接衝入去又點？入到去第一時間去廁所 再唔係去餐廳等位 無去集會即係無犯法
3. 入左去既又出返黎 再排隊入又點

張野咁撚求其印都無個

各位巴絲打我啱啱走過去再影請唔好當我係風向撚

啱先係入面出黎
出口到有好多狗
佢地係我隔離行過影唔到相sor

我都有問，但佢話可以上機管局網查詢
比佢大到

照入，夠薑就出實彈

T2都入唔到

辛苦巴打，屌，原來機場咁惡

屌佢寫撚到任何時間，痴線

索性用水馬封咗機場

IMAX睇戲都唔得?

無得入

留名等睇真旅客入唔到

算吧，今天人少，塞唔到機場，一陣衝突，保安狗又扮死，又送一名俾犬犬玩48小時

用2(1)去打，你去接機個到公共運輸設施嚟，再用點解入面既客你唔清，你要reject 我進入，你對我有咩合理理由去懷疑

係wo, 可能得，可以試下買飛

無用

用機管局附例一樣可以玩鳩你

我攞張戲飛畀佢睇（舊戲飛遮住日期）

佢睇都唔睇話唔得

問佢咩叫 不屬分租區的附例適用區？
個區域點分？
有冇地圖？
入去食肆餐廳點計？

答唔到就叫佢上司出黎

去離境大堂排隊...跟住d人會吊9政府安排

算啦 唔得

叫佢上司出黎退錢

今日停一停先都ok，唔一定日日chur

入機場要好似入禁區咁，對齊嘢先比入，一係你有禁區証

wtf 姐係佢依家唔撚係用禁制令 係直接用aa條例唔撚批准我地入?

係咪後生就唔得?

屌，今日真心要去接機，係咪全部都入唔到，唔通ON99喺出面等咩

係

試下買張戲飛試試先，百幾蚊

要等多啲巴打一齊嘈我一把口，佢地6個人唔夠拗

呀叔都唔得，岩岩物資姐有個呀叔話接機都唔得

咪俾人大到，講多2講就唔識答既啦

兩個地方尼wor！

發夢係機場禁區入面做
成日見到啲𡃁妹追泡菜星
買張機票入禁區追
但係之後又可以取消到

日日都係呢啲時間，早兩日就停飛，今日就唔畀人入，驚啲人收工。

我打算放工去睇戲架

個呀叔螢光綠衫

入面商鋪多得機管局唔少

係喎

佢show唔到出嚟即係無

機場我地無左架啦 尋日玩到咁 諗下有邊求可以去好過啦

係，冇得接機

是否減租？？

冇帶passport 呃唔呃到？

指撚住分禁制令, 同保安逐句英文解比佢聽

佢地真係覺得去旅行先會去機場?

禁制令指示威必需在AA指定示威區進行。AA當然可以隨時更改示威區。但是AA指定嘅示威區亦受不反對通知書嘅限制。

證明到機場成效真係好大

但點樣會返去要計劃下

Share print screen ! 我指飛！ 比我地入！

我地仲有機鐵

快閃公路 仲有葵涌碼頭

禁制令有話唔俾入機場咩

岩，禁制令有禁制令既玩法保安檢查處就係弱點，塞爆佢都一樣

呢幾日入唔到咪唔入
個機場又唔識郁
佢搞咁嘅on9野比人屌多兩下就收皮
等佢撤左之後再入過去
再唔係玩下狼來了吹雞叫人但係唔出玩

仲有 2 我係入屬公眾地區既客運大樓 點解唔入得？
唔俾入就再問有咩合理懷疑我會影響安全

我係機場員工都攪左好耐先上到車返屋企，勁煩，其他人免問

係以前

機管局係好Q惡 連警察都怕機管局架

所以機管局個權係好大 就算你真係搭飛機，都有權唔畀你入

淨間等多啲巴打黎一齊屌鳩佢地一次過放晒全部

係巴士站個位都完全入唔到去
有入面出黎既員工同我地講所有出口都封曬 連接機都唔得
入面係有個示威區但根本唔會比你入到去

呢招用得多怕唔怕比航空公司blacklist？

即係佢都想靠人多衝破佢限制?

同意，講明和理非，搞到武鬥成晚，社會支持政府採措施，我們要接受依次係輸了。

但要反擊，但機場已是死棋，不用也罷

係。本來訂咗車明天去機場接客。頭先車公司打嚟話要個客自己行去富豪酒店上車。

成限禁制令都冇話唔准入機場, 不過示威要响示威區. 我入去食飯睇戲都唔得??

唔知佢地想點

入到閘個呢到都唔比過

符合港共思維

我見大媽都無情講

而家的確係。。。

但

由得佢 唔好入去
由得政府封
到時政府激嬲遊客同市民

轉貨幣戰或罷買戰，和理非優勢

冇得入機場啦

正解，be water

上去排隊

隔一星期後再玩過!要做多之812 既人數同效果,未到機埸,交通跪底!

見住啲中年行過都冇事 後生就check

臨時禁制令到幾時？

但係仲有好多巴打係入面。。想增援

有飛都唔入得就叫佢退錢 佢er你就叫佢上司
直到有合理解釋點解有戲飛都唔入得去睇戲
再call 蘋果新聞

一星期多D之後禁制令會失效

落來地面吵啦

依PART係機管局行政手段黎，唔關禁制令事

機鐵香港方向機場站落車得唔得

一出閘就check

有無得塞死T1 Bus Drop Off

機鐵接
係車卡接機 遊客坐定定聽你講解香港歷史

如果帶埋passport話想即時買機票有冇機

現場情況塞唔塞? 定其實都好快入到去?

呢個係旫恐怖，係機鐵月台係邊到都去唔到嫁！！！

香港方向喎唔係機場方向

而家唔入好過入
隨時係個局想你衝

各位我有出post 講我用咩方法入到去呀
但無人理推唔到上去

我就係咁，冇用

夠人塞閘啦，所有出入口都塞

禁制令有印示威區，無寫AA有option改，要改就要再申請禁制令。

最*

唔出閘

其他人入到 但我已經比個保安釘住我show咗接機資料都唔比

點入？

係兩個方向都有人check

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

唔洗去啦
專心搞和理非遊行啦

機場邊有閘

衣著問題？

上左UA網, UA 機場今日無戲睇

機場自己玩死自己

唉

T1 Drop off咩環境

去另一D入口得唔得? 同埋你會唔會太似示威者...

笑左

講明入嚟搭機鐵都唔比

有人話見客
有人話搭巴士
已經係現場

我有突登變裝去

可以永久關閉

痴撚線

其實機管局允許示威區示威嘅話，咁示威就係proper use，如果保安唔畀人入去示威嘅話其實係obstruct proper use。

有無執達吏在場？

咁係巴士站接機又得唔得？

唔係黑衫冇口罩

如果日日係咁
就算免租都等執

其實目的都達到

機場自斷一臂

無知一問
個示威區其實係邊?

根本今天大部分和理非不去唔夠人，勉強只是送頭，只能勸大家冷靜，人少去塞，你只會俾大量旅客屌，又俾保安趕，畫面好慘情

【特別通告】

機場UA 影院現時暫停營業，直至另行通知。

客人如手持當日未放映場次之戲票，可於七天內親臨香港任何一間UA戲院辦理換票手續，換領同等價值的戲票代用券，而代用券有效期為領取當日起計一個月。

如有任何查詢，歡迎電郵至enquiry@uacc.com.hk或於辦公時間 (星期一至日早上11時至晚上8時) 致電客戶服務熱線3918 5888 以便提供協助。

不便之處，敬請原諒。

【Special Announcement】

UA Cinemas @ Airport is temporarily closed until further notice.

Customers with UA Cinemas tickets of affected shows, please visit any UA Cinemas in Hong Kong within 7 days to exchange for a same valued complimentary ticket. The complimentary ticket is valid for 1 month from the date of collection.

Should you have any enquiries, please email to enquiry@uacc.com.hk or contact our Customer Service Hotline: 3918 5888 (Mon – Sun & Public Holidays: 11:00am – 8:00pm).

Sorry for the inconvenience caused.

ua出左通告

我已經用外國朋友唔識路，佢都唔比，我諗你嗰邊好人啲？

過多幾日應該解封啦，佢自我封閉可以Last到幾耐

信唔信聽日即解！

睇返我上面
唔比入係機管局行政措施，原則上完全同法庭禁制令無關係
兩件事係分開

咁佢封到邊度我地咪塞邊度囉
容乜易塞到出馬路？

就黎起飛啦，想問有冇人可以接我機

咁大獲 你係員工大條道理屌鳩班保安狗啦

但我相信冇了星期一份激情

即係封機場的確係關鍵

呢條橋唔work 喇

太多人咪用tg
遊客食埋

入

係咪堅先?

T2 3號停車場入口 要登機証同護照
我係岩岩到香港係arrival行過去走既～

多得尋日勇武手足玩爛左個場，不過我唔割蓆，唔敢割

屌 真係好重

咁可以去下第度了

貨運碼頭搞下集運

佢有指AA指定區。而且,呢個祇喺Interim IO, AA會在幾星期內申請到正式IO. 我相信AA会加辣！

佢會跟你schedule？
最多咪圍多日跟住都會出呢招架啦

我日本外公淨係識日文 行動不便都唔畀入

我仲未等到佢

有關係，不過機管局行政嘅權利喺禁制令係exclude咗。

叫機場職員喺機場罷工！！！

過左兩個月，已經可以肯定
只要自己唔散
以港共智慧一定會不斷俾激情你

係b區接機大堂

啱啱個記者會話要有不反對通知書先可以入去示威

有無人知離境counter咩環境
今日小弟有航班要搭想睇下咩環境

利申核爆都唔割 已有兩手準備

唔太明，咁姐係可以點同佢拗

即係不斷有人傷有人比人拉

入去做咩

之前有人係巴士站個入口度等，無啦啦有個機場發言人話懷疑我地示威，係機場範圍內遊蕩，要驅散我地，之後d人就係等巴士個位等

旅客入到嗎？

幾隻鬼加堆無腦派已玩完個場

如果老作話出左張新
都係藐視法庭！都係不遵守法庭禁制令！

係啦, 唔洗專登搞, 而家比大家知道政府要玩到咁既地步就夠
聽日自然有報紙去講, 無人記得琴日發生既野

之後專心818, 就算要玩機場, 等824解左禁令先考慮

塞閘影響唔到轉飛

一齊衝入去

係唔係要逐個check先

係嘅話可以入去排隊了

大陸狗 + p牌仔 block得

咁全力做818文宣啦

夠薑你就封一世

呢個真，次次就冷卻政府就畀啲新刺激出嚟。林鄭真係港獨之母冇講錯

絕對會

唔好再屌啦
係咪又要再道歉啊？

PR幾重要你仲唔明啊？

想問機場仲要唔要人？啱啱收工

可以係林鄭發脾氣

機場真係春袋黎, 機場職員大罷工啦

試下用外語蝗語英文扮abc屌9佢地

今日UA冇戲睇, 但黎緊幾日都有, 大把位

以前追星成日咁做
無俾航空公司blacklist

今晚去住深水埗先

咁我要買Walk in機票咁點?

818!!!!!!要300萬人！

禁制令申請就有，關鬼事咩

唔好再諗圍同衝 擺明局黎等風聲過左先算

啊... 係 我太心急睇錯咗

唔好灰 再諗諗

Good idea

T1T2人少，入唔到既手足落來巴士站
呢度有好多叔叔姨姨都接唔到機

法律出咗禁制令

佢想等你多人衝之後屈恐襲

要收手續費嫁，幾百蚊
利申：以前追過，近幾年唔知

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

唔洗自己嘈 揾記者嘈！

試左網上買唔到了，出左通告關門

其實去到呢一步都係多得港共同班屌下就失控既狗狗

係啊

唔知龍尾會排到去邊呢

要小心禁制令範圍係成個機場島

出咗禁制令班保安識睇咩！

0.3

人多集氣衝入去啦

又話經過尋日學精左？
記者朋友呢d時候要出場

機管局有權力禁止任何人進入機場範圍架...唔係公眾地方黎

出面都有出面玩法

排到隊頭先醒起自己原來冇帶passport

搵一大班人送機,每人夾d都得啦

禽晚已經輸咗形象。認賭服輸啦！以後做嘢唔好太燥！AA剛剛話在未來都唔會准在指定示威區進行示威。如果去塞公路，咁同塞departure gate有乜分別？記唔記得我哋佔中佔旺點樣輸？喺輸咗人心。

我剛於大樓內問保安負責人，接機都要在大樓外。若來了的手足又入唔到的，集齊人可以去出境大堂排下隊，問下資料，AA就會比其他旅客鬧！

尋日好忙追唔切消息，有無人可以話我知點解會有人封住登機位唔俾人入？唔係無大台架咩？其他人又俾佢地咁做既？求解

唔好亂黎啦

其實佢係咪直接check你張機票真與假？
整個假confirmation email又如何？

係呀，拉行李箱排隊，大排長龍，都係相同效果。

係 集中翻816.817.818！

仲有火上加油既記者會
Have no stake in the society

係入境大堂

多謝尋晚班on9
唔割蓆但機場張好牌加811個風向俾你地玩散哂

咁唔衝禁區都照轉到機

收皮啦

有QR code可以掃嫁

虛假文書,冇謂慳少少錢

咪搞啦

茅

屌你老母失敗主義撚

我真心想問 登機証唔係入到去check in先有架咩 未入去點比登機証佢check?

唔好搞拉 依家首要任務係816.817.818

又會咁大頭蝦都有既
一陣又要再排過啦

屌你老母乜撚野叫玩爛？
玩？
我話你出機場示威都係
玩
溝女
Hea
成班fd圍係到吹水
得唔得？

你覺得出得去抗爭，可能會俾差佬拉叫做玩？
玩你老母呀

我唔係勇武，普通一個抗爭緊嘅人都要出聲屌你
自己反省下啦仆街

應該係機票

當無大台時，咪有d鬼出黎做大台，小朋友又跟咪得

咪信啲分化狗叫衝

叫人整假信都有虛假文書

淨係排隊好啦

到AA影響市民

人多拖行李排隊都已經可以，只係由室內移到室外。

網上email/網上登機 都有訂單no check到
唔好博做假 虛假文書

偽造文書呀巴打。。。

視乎你想唔想入去

屌有咩問題？ 潔癖到咁？ 屌下啲保安狗又要道歉？

同埋依家又入去搞人 咪浪費哂今日手足道歉？

大家集中火力落來巴士站，夠人就可以排隊，排排隊，排隊隊

你地呢班垃圾
阻撚住晒
麻撚煩

有無電腦高手可以gen D boarding pass出黎俾大家印?
可以改名改航班就perfect
我唔信佢即時逐個check張野

本來都唔想再提，但你不斷分化
AA呢個禁制令係星期一申請，不過尋晚批咁解
根本無論點佢都係會申請

根本唔關尋晚事
你日日咁塞你估佢唔劣咩
借勢出呢條屎橋又可以玩分化又唔俾你入去和你飛
一石二鳥

做下其他嘢先, 行唔通就變陣
818見

唔夠人就咪亂黎
而家一動不如一靜

我喺香港人，出生於香港，將會死於香港。我祇是唔識打字要用手寫。我個iphone有蕳體繁體手寫板，跳嚟跳去，有時都唔知用邊個。

機場始終都要去，拖行李去排隊，唔可以因有人玩法律就停。宜家set左關卡，即係AA自己整左樽頸位。

好多airlines即日機票無full refund

多謝你又暴露左你身份

請不要用指責的方式說前線
我們是要相信和支持前缐

偽造文書大碌過暴動罪

唔係話唔犯法
但呢條線今日實屬支線，無謂送頭

保安明明呢幾日都對我哋和善，你屌人哋咪又係多個敵人囉戇鳩仔

其實封左兩日機場，佢一定會出禁制令。唔關之後搞既事既

接機都唔得???

提前一日買咪得

琴晚仲幫示威者擋警犬

區區一個保安就送走左機場呢個皇牌？
理得佢咩例禁止咩
搵日集氣衝入去啦
有種咪出機場特警射人囉

禁制令其實禁到幾時??

如果佢即場幫你check in發現到你咩偽造文書，無話點，自己決定

呢幾日唔得 咪遲啲再去囉
我就唔撚信佢禁到九月一啦

戴番頭盔先
我假設下姐
無叫大家做犯罪野

預左，但機場唔會因此唔再去，只係用另一種形式。

唔撚係保安嚟
普通市民嚟

咁我地日日去尖沙咀鳩烏，係唔係尖沙咀都要摺埋？
遲D天氣好D咪去機場門口集會 lor
5年前 work 係因為我地死都唔走，今時唔同往日

實對埋PASSPORT先比你入啦

823

點解係要磨爛蓆
識得叫勇武be water
點解和理非唔肯轉場
我明冷氣社運好吸引
但事實就係暫時機場和你飛繼續唔到囉

個位白髮西裝友唔係保安，只係路人黎咋

你真係好撚ON9
衝入去真正拉得
港共有哂借口清場

用下個西腦啦

如果係因航金咭或以上買正價econ會保證有位

地下巴士站 有d防火門可行樓梯上返 應該無封

家下坐緊車入黎

d保安真係笑笑好，雙手合十咁講唔好意思真係唔入得，鬧佢都鬧唔落啦

無需要入去，相同效果已經可以，只係排下隊，打下蛇餅。

以後咁樣就正
個個旅客都係頭等艙待遇
入面完全無閒雜人 無露宿者
最好一世都keep住咁

冷氣都熄埋…

暑假d 機票好貴

巴打冷靜，唔係唔沖

但今日係支線，留力818 啦

唔好衝

UA出左通知機場UA暫停營業直至另行通知

仆街

擋我個保安超閪喎

黑警港共最想你衝
因為名正言順搞鳩你
諗清楚先
保安唔會送走皇牌
但衝動會

咁保安係咪會賠番張戲飛比我？

今日應該買唔到戲飛喎

萬頭鑽動時，擋得到嗎？

oh我2個入口個保安都好好笑容唔該前唔該後又唔好意思咁樣…
搞到我唔知點鬧到佢比我入

自己睇路
提前一日都好多無full refund，多數要48小時前
同埋你refund完張機票拎去入機場 如果佢即場幫你check in，都係會無用

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇

出晒notice啦ua

個po好多人叫衝

名正言順話你恐襲，解放軍唔黎都大把方法玩你

大家企喺到你眼望我眼，大家諗諗計.。

岩

【特別通告】

機場UA 影院現時暫停營業，直至另行通知。

客人如手持當日未放映場次之戲票，可於七天內親臨香港任何一間UA戲院辦理換票手續，換領同等價值的戲票代用券，而代用券有效期為領取當日起計一個月。

如有任何查詢，歡迎電郵至enquiry@uacc.com.hk或於辦公時間 (星期一至日早上11時至晚上8時) 致電客戶服務熱線3918 5888 以便提供協助。

不便之處，敬請原諒。

咁咪塞交通囉
屌 好撚絕

推 818818818

全部接機要係室外等cry

有啲手足係想救人，怕入面未走嘅手足落單

團結就是力量

唔好堅持要入客運大樓內，係大樓外做相同效果都一樣。

呢招高 但成本亦高

係咩有full refund先
幾千蚊買張機場入場券咩唔通

帶個喼得唔得

機管局都低能 機場舖租好撚貴
成日都搞呢搞路想提升營業額，結果依家一下就謝絕晒唔係搭飛機嘅客
就睇你機管局惡得幾耐，啲舖租就照交勁撚貴人流少勁多

無撚啦啦一班人帶風叫人衝係咪傻撚咗呀
要衝都唔係出咗禁制令之後衝啦
我哋咪停幾日
佢一撤門口查飛狗咪一班人再入過去囉
而家衝就予人口實呀仆街

Sorry，番緊工冇追哂咁多post
不過本身預今晚燒衣

有啲後生保安自己人黎

鬥排隊囉，香港人最中意排隊

pushhhhh

渣車入去呢

暫時風平浪靜

你要咁做機票都唔洗買啦，排到果下扮搵封MAIL搵唔到塞住後面都得添

大量人拖箱排隊，唔比入就再排。

然後呢？速龍捉曬，個個綁縛成豬咁抬出來，旅客拍手，係咪想咁？

夠了，機場已是死棋，下一步啦！

又想水人送頭，依家咁封連和平塞爆都無機會啦，專心817818先再諗下一步

入去靜態塞，宜家就改動態，排隊loop。

有無諗過如果政府出手填番條數

咁唯有一齊排隊慢慢俾佢check啦 排完再排

已經入左機場

依家要喺邊度等接機？

我冇話今日衝
都冇話自己一個衝
我話大集氣衝

佢地喺機場連tg都放唔到, 幾千人點捉

我唔去counter點checkin

兒童8達通唔洗錢
直至9月1

就咁睇依度手足似想繼續塞
不過人少真唔好格硬黎

真係有幾千人咩…?

政府填得幾多，根本aa好快會讓步，只係而家風頭火勢
hkia啲國際排名係好重要

去隔離機場坐飛機返黎

玩到咁大俾張好牌人上仲唔追住嚟打？

借位

[文宣] 最新BINGO 已有

機場內眼見都好多狗, 未計係裡面個D未知數........

有啲自己友黎，唔好全部都屌
如果閪你面嘅就追撚住呢屌

唔使太複雜，唔俾入，就改出面，要檢查機票，即係有排隊樽頸。

個個都話唔去嘅話就一定無

自推一下，呢啲方法有冇人試過呀?

上街示威夠玩爛啦
幾十萬個腦鬥唔贏港共班豬？我又唔信呀

人鏈擋/塞門口 唔使佢俾你入 你亦都唔使入去
死頂 死擋

食飯呢?

我已經係機場2個鐘
睇落1千都冇

唔洗急
夠膽封一世
我地仲有排玩呀傻西政府

好似尋日咁個個都話放工入，但照樣叫其他人一點去就一定無

我寧願你們落區宣傳818

如果有staff拎機幫你online check in呢可唔可以唔好包拗頸，你可以衡量風險再決定做唔做，講就講咗你知

已經入左機場[img]https://

係！陣間派傳單！818

佢愈咁做即係證明機場係有用

寧咩願, 各有各做, 而家明顯塞機場有效

冇啦，昨晚太醜，我們要檢討

要諗下點支援入面既手足呀

就算可以全退，有幾多人會跟機，當有幾百人入到去又做到D乜，一舉牌就比食蕉夾走啦，癱又癱唔到，文宣又做唔到，搞鳩自己

講Ga文得唔得？

我有出過post講另一個更簡單嘅方法，但無人理

叫佢哋輿論戰be water集中敵人弱點都唔肯，係要同對家啲老屈磨爛蓆啦
成日叫人抖、話自己會進場，進到最後仲要俾班佢哋鬧開嘅手足代佢哋進自己個場仲要捱佢哋鬧、話人哋玩爛場

唔使擋，唔使塞，只係跟規矩人人拉箱等排隊查票，無機票唔俾入就再排囉。

絕對係

T1?

機場絕對係大遊行之後嘅最佳升級方案

機場酒店消費同入機場好似唔多掛勾喎

所以一定唔可以放棄機場
但大家要be water

啫係機鐵入到?

機場死棋的話真係睇唔到有咩好棋

我指機鐵月台，落車唔出去，地鐵範圍，你唔示威斎行行企企，人多下一車就出唔到

廣州飛返香港都千幾蚊
不如直接飛日本來回

之前話勇武戀戰，依家到和理非戀戰

而家放工時間, 咁多人叫人唔好入, 今晚唔洗搞
睇下weekend可唔可以再塞到
就算保安封左唔比入, 夠人就可以照衝

放棄入內，裡面嘅今晚自己走，唔係要佔領啦，
當初入機場嘅目的，可以換另一個方法做到。

yes,我頭先機場行去博覽館,然後再坐車番來,t2封左,在t1出冇人1守,大家可坐車去博覽館再入來

咁係咪個禁令去到8月23?

係呵

我有權揀唔要online checkin,夠薑就block晒counter checkin,我唔信佢玩到咁盡,仲有以前可以登咗機未起飛都可以落機claim refund()依家ban咗?冇ban嘅話咪由佢checkin

yes

酒店消費完周圍行下但又唔入市區，咁最近嘅商場係邊呀同埋嗰個出入口未聽到有人回報話要check

總有漏洞既

太格硬。等d 民意醌釀吓再試，到時會多d 人

邊有人示威姐。

始終太轉接，好難累積人數。

正確黎講，係佢唔比你入手，唔係你唔走

岩 ! 我係咁既意思

要搏覽館嗰架

機場一定未係死棋
818遊完行一齊拉隊去機場唔得？
喺門口逐個問佢入唔入得
話要接朋友機
幾萬人喺機場門口嘅話
我諗唔到仲可以點正常運作

大家一齊排隊，入唔到去塞曬客運大樓入口？

張通告都唔關法庭事

係。但可以再申請

唔做生意 破壞經濟

你點入嫁

而家有冇方法入
我搭緊地鐵
係咪得機鐵入到

傻閪，封咗出入口又點，咁多人要入機場，太多巴士塞車慢駛，有幾架死火，再加上有雜物跌咗落去機鐵行唔到，仲有人可以搭到飛機咩

唔會死
hkia係國際上好重要兼賺好多錢嘅機場，你可以睇成佢係一個品牌
aa唔會變呢度做死城，只係而家風頭火勢

剛落機 得幾十人接機 記者好多

快線入唔到黎！ 屌！！ 唔比落一層！

要坐去博覽館站！！

請想方法！！

家下已經借機試行信用系統啦 用晒條例唔比你入。
再過多排無啦啦信用系統 “上線”, 你過去做過咩 backdate 晒。
連離開香港都唔比你等你係香港餓死

唔洗塞，要優雅，只係大量拖箱嘅旅客沒有機票去排隊，唔唔俾入就再排過。

禁制令無禁個個位 機場係用另一條附例唔比人入

係，因為呢個係臨時禁制令
原則上係俾時間官去審視批唔批個正式禁制令俾佢

同意
過左風頭火勢 等佢鬆懈再突襲

我哋集合埋一齊

試下先

太少人就要走㗎啦
再留都冇用
入又入唔到去救
留得越耐 盞增加落單機會

現場機場人員清緊封鎖線,機場人員落左來

仲好，Asia world expo搭返轉頭有人成功左

目前唔好用破壞方式，機鐵係同東衝共用路軌，
大家排隊只係AA應付唔到，唔係去搞破壞。

想問下博覽館都入唔到？

入到，兩個地方嚟

而家係入到定入唔到
我個人係青衣啦
入唔到我唔入閘
車費好貴

冇即係fake news

咁。機場示威區去咗邊

岩岩放工
黎緊

跳閘？

一個人我唔敢呀

Oh 我睇到有人識博覽館坐返轉頭入客運大樓 咁無野啦

無得入！ 無得落！ 無得行，原車去下站！

點都好，呢兩日放番D旅客走先啦，
唔信佢可以玩好耐
而家一定對航空業有打擊
唔信邪點都要黎架，將來可能有機會等車等好耐，
甚至要行到東涌

入到,去博覽館站再回頭車去機場站落

.

幾多人？
我可以入黎

有示威區，但唔比你入黎

禁制令有合法示威區，但係用機管局條例唔比你入去

都唔俾入去啦

機場派既話派其他野好啲

去到門口可以點搞?

禁制令大定機管局條例大

我入左喎

點入?

on撚鳩
唔比你入去咁叫咩示威區

今日9成9機都無取消

大家巴打黎緊，到時人貼人入

無得玩機場喇，諗過第二樣啦

約50人了，快入

試下影佢地拒絕其他人接機，鬼佬阿婆阿嬸，最好有衝突

一於818行完入機場食飯

無用！！ T2 又係封！！

唔比登機？

機場行去博覽館站（你地可搭巴士）博覽館站坐去機場站,人

有咩計?

我係連登第一個同勇武割席嘅人！同埋建議連登開設和理非區

我在t1喎P牌仔

成功乜野？ 有分別？

走啦仆街
做得唔好咪改囉

成功入左機場入面囉，自己追po啦

真確做法

無用，因為機場係私人地方黎，法庭只係叫佢劃個位容許公眾示威，但其他位係aa話事，你點都challenge唔到

咁我建議做d diu 9 d保安

今日有取消延誤

躝啦含家剷
阻撚住晒

我8.18 後就去機場
一定要活用8.18 的召集

8.12 臨時臨急都停佢半日，8.18 一定更多人嚟

完埋818先，機場佢冇可能日日都咁

咁保安阻礙市民正常接機有冇違反禁制令

而家都入唔到？

我講緊你地呢班暴徒呀撚屌
想送機都俾你地影響

企晒係門口塞住 嬴

都話私人地方，人地有權唔俾你入
禁制令只係話佢要劃位俾你示威，但無話過佢一定要俾你入

想點先？
人地都冇話要衝己經罵人
遲下係唔係落街都會被你罵

得你要送機？

人開始多，各位快啲出來

咁我有份送機
係咪唔撚屌得？暴徒

保安只需服從機管局領導就是

係，分化撚

唔好理呢d人啦
見人就罵
我唔信和理非會咁樣

9

咁咪塞入口

唔好硬塞，過萬旅客係門口排隊等查機票，入唔到再排，排到17:00打後，將會相同情況。

屌以後咪撚叫我再出嚟
香港人做乜閪都係咁
乜都咬底先

發夢聽人講過:
去各國領事館門前靜坐 交信俾外國領事 正式搞上國際 而唔係send email 上外國頭版
用中英文表達訴求
唔沖 唔武勇 因為冇需要對外國領事武勇
我哋要嘅係更多關注(本地同外國) 叫政府回應

第一:
對廣大市民冇咩大經濟影響又唔會俾人屌
身邊好撚多人反感塞機場 遊客都有啲會反感
不過領事館前靜坐 就冇呢啲問題
啲中立撚成日話「你表達訴求還表達 唔好阻人搵食 」
依家佢哋又唔係領事館返工 阻唔撚到佢哋

第二:
班狗狗唔會係領事館門前放煙 開槍
我哋又唔沖 又唔破壞 就唔會俾位啲狗狗入

第三:
靜坐遊行相對和平 好多和理非都願意出嚟
又可以俾人哋睇到我哋真正嘅訴求

以上意見聽人提過 唔係完全出自本人
有錯就屌啦 求改進/等大家意見睇下可唔可行

好似攔住唔比入

去酒店食自助餐都唔得？

612 721 811

你估人多佢會唔俾你入咩
成班就喺屋企瞓覺
小小嘢都唔識做
入機場又唔撚係搗亂
你唔入機場坐出邊
都已經癱瘓到機場囉
做乜閪姐

喺現場

冇咩可以做

尊重規則、排隊

入唔到

坐係領事館到有咩用威脅到政府d咩？同你遊行無分別
唔同塞機場真係會有經濟上影響亦有幾會提升旅遊警示

學堡主講句 我係同你地攬炒

人呢

排你老母
人都無個

即係 王牌 已經 廢左……………

唔係今日，但總會有大量旅客去排隊。

得番幾個出入口其實仲易塞？

保安唔會，ua會

有無人教點落返去？

在那邊？

休一休息先
再唔係去新城市shopping

機場保安無咁多人手 佢依家每一組抽一兩個人 變相有機會安檢已經唔夠人手 加上要加密班次追返delay啲機 機管局咁都封到一個星期都幾叻

唔好用雜物，要優雅，大家拉箱做旅客，守規矩排隊檢查，無得入就再排，一定要守只需。

有passport都唔俾入？

廢你個頭 一大班人突發搭機鐵 搭巴士 揸車去機場 唔入客運大樓都癱瘓到機場

係 一齊排隊

坐咗係博覧館㗎機鐵

總之唔好塞入口，旅客齊齊排隊係外面等檢查啦。

明屌你班垃圾啦
損人不利己
宜家有court order 就喺度自慰話第二日再黎搞事

即係先去博覽館，再坐機鐵返來

入黎喇

去機場塞爆佢

樓上 巴士落客個度

唔洗塞 機管局都會自亂陣腳 特別部分旅客本身已經滯留一段時間 仲要加多層安檢去拖慢佢地返屋企時間 等得耐隨時會鼓燥 到時畫面仲難睇

朋友番機場報料
呢家地下手巴士站出入口 大約6-70人
想知1樓drop off 有幾多

自己追po啦好嗎
封幾日就話廢，咩叫be water呀

成功入到

分享下

幾丁友

係博覧館搭機鐵入

一定要夠人

話比你哋朋友仔聽坐巴士去博覽館,坐機鐵番機場

入到巴士站咁入！！

入境層only !

咁盡要放飛機

25分鐘先一班，幾時先入到
OTL

晏晝已經有人試咗唔得

問下職員,我都唔識,坐入博覽館巴士,然後坐機鐵番機場落

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

t1 離境層過左保安之後仲有10隻狗喺斜路睇住

咁耐咩頭先等左一陣就開

係接機大堂

T1過唔過到T2

似得掛！

總之巴士出口咁入

過唔到，而家機都唔比接

入到！ 由巴士出口入！

聽住電話咁入！

哂命。。。
去到機場跟人落左車
d職員講話機場站已經入唔到去接機
博覽館回頭就得

我頭先坐機鐵入去，佢唔比我出去接機，但係就比我搭巴士出市區，我就係咗入咗去接機大堂

咁正

點入

巴士a車入緊 求live

1934 有狗車黎左

黎緊機場 求入場教學

全港旅客拖箱排隊等入客運大樓，大排長龍都天黑。

1940 係巴士總站on99 唔知去邊好

同一方法

巴士出口咁入！！

講住電話咁入， 舉手講電話

你同佢講我剛喺博覽館收工啊,要落去坐巴士返屋企呀

我都係

「重要！同我勁推」有高人教路如何找出popo前線鬼的痕跡

睇下佢身份證簽發日期,因為popo係優先換證的。日期係由2018年12月27日至2019年3月30日。如係呢三個月,就九成九了。
如果隻鬼係打算長期混入去D團體度的,便例外。
如條友唔比身份證你睇,即係唔交心,更要小心

我都是聽番來 不確定有冇用 希望幫到巴絲

我P牌開唔到新post今日 唔介意有巴絲copy開個專門post緊急宣傳比大家知道同研究

如果你喺巴士總站就搭巴士去博覽館先，再搭機鐵去機場落，然後話去搭巴士再中途走就得

架車經博覽館就博覽館落,冇就在機場坐巴士去博覽館再坐機鐵回機場,如比人問起就話博覽館剛收工要落去坐巴士番屋企

唔好貪平 同埋記得官網買

利申：追過 退過

想落返去，可去4， 搭兩個站穿梭巴士。

話搭巴士既佢會儲齊一堆人搵職員帶去巴士站
之後我醒起急然尿急
職員話完我知廁所係邊之後
帶左其他人去巴士站
我去完廁所出黎 (完）

冇錯，去接機/送機/朋友漏左帶喼拎番比佢/帶住喼即場買機票説走就走
犯法呀？

梗有辨法啊,你估監獄帶犯咩

on99

樓上有幾架犬車

輪椅果個琴日都無休息咁制

香港國際機場客運大樓實施進出管制安排
source:
2019/08/14
(香港，2019 年 8 月 14 日) － 為維持客運大樓運作暢順及航班升降正常運作，以及保障旅客及機場員工的安全，機管局將於今日（8 月 14 日）下午 2 時開始，於香港國際機場客運大樓實施進出管制安排，持有將於 24 小時內離港機票或登機證、以及有效旅遊証件的離境旅客，或持有相關証件的機場員工，方可進入客運大樓範圍，直至另行通知。旅客請於航班起飛前至少 3 小時到達機場，以預留時間作相關檢查。

由下午 2 時開始，一號及二號客運大樓離港層落客區、機場快綫分別前往博覽館及市區的月台、地面運輸中心南面及北面緩坡道、以及連接富豪機場酒店的行人天橋將設立進出檢查點，警方及機場保安人員會在現場協助相關人士進入客運大樓範圍。

為配合進出管制安排，機場快綫服務將會作出調整，前往機場及博覽館方向列車改為每 25 分鐘一班。離港旅客請盡量利用公共交通工具前往機場，其餘公眾人士、包括送機及接機人士如非必要請勿前往機場。機管局與各公共交通服務營辦商協調通知旅客相關進出管制安排，亦會將有關安排通知各業務夥伴及相關持分者。

由明日（8 月 15 日）開始，一號及四號停車場將會關閉。駕駛人士需使用其他停車場。機管局亦會按運作情況，實施進一步進出管制安排，並會另行通知。

香港機場管理局已取得法庭臨時禁制令，禁止任何人非法地及有意圖地故意阻礙或干擾香港國際機場的正常使用。

有關臨時禁制令指出，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機場管理局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動。臨時禁制令清楚表明，不可理解臨時禁制令為批准任何有違反公安條例的示威、抗議或公眾活動。任何人士忽視遵守或遵照臨時禁制令，或任何人士協助其他人違反臨時禁制令，可能會被控藐視法庭，並可能會被監禁或罰款，或可被提出執行程序以強迫遵守臨時禁制令。

機管局已在取得有關臨時禁制令的蓋印副本後展示該臨時禁制令。

傳媒查詢熱線:
+852 2188 7152
聯絡電郵:
media@hkairport.com
機場管理局網址:

顧客查詢熱線:
+852 2181 8888

有用咩！

佢有時坐係輪椅度恰下
見佢好勤力4圍巡

點知呀

推呀 機場要人

買獨立包裝的食物比佢地！

巴士黎可以點入

仲有無其他巴絲可以學呢兩位巴絲咁一齊係巴士總站呢條長斜路一齊做好文宣

跳閘啦屌

條路有好多空位 入唔到既情況下最好地方

基本上係冇得入。